尋晚Mastapiece首《破地獄》好正！

今日喺屋企狂loop，跟住跳

唔爭在貼埋link啦

YouTube未有
班Dancer著埋件袍喺度跳破地獄嗰啲轉圈
好癲

首歌iTunes 同kkbox都有
其他平台我唔知

btw，建議喺啲闊啲嘅位跳舞
喺房跳撞到床角，痛到仆街

記得之前呢度有人話去架喎？

未買

值得買
淨係Fire同破地獄呢兩首已經值得買
其他未認真聽

本身都打算買,但未經過碟舖
Jungle都買左單曲碟
估唔到good time無收錄

我淨係買咗Mastapiece咋
單曲嗰啲冇買

我有買流行反擊戰同rap up(不過未齊）
hifitracks有得買無損但貴好多
itunes就當係高汁mp3

流行反擊戰同rap up我都有
我指尋晚淨係買咗mastapiece

要開會無去
老老豆豆首fire我覺得好中二病但好爽皮

Live 好撚正
全場勁high
仲有再加快啲嘅Hate Me

Hate Me我覺得無咁型

但係Hate Me Jerald有份幫佢手做

又或者咁講，兩首風格唔同
fire串好多

推

茫茫酆都中，重重金剛山。靈寶無量光，洞照炎池煩。九幽諸罪魂，身隨香雲旛。定慧青蓮花，上生神永安。

第一次聽, 一聽前奏已經上左癮, 中間D RAP仲正

我全碟最like都係破地獄

總結全碟
Masterpiece ＞ 流行反擊戰

有進步

茫茫酆都中～

小心過咗吉時 準備金銀衣紙吉儀

原來冇聽開嘅朋友都有聽破地獄

破地獄
見到班道士轉圈好正好好笑

女 dancers

唱tonight時真係睇到眼都唔眨

啲轉圈好好跳
唔識跳舞都可以跳

係 好正
不過唔鍾意佢喺人哋一路跳緊係咁講「做畀你哋睇」 on9

但係我好同意佢話呢d錢應駛既係要駛

睇嗰時覺得班男dancer會唔多想跳咁

Btw,班女dancer幾好 啲錢駛得幾抵

我都同意
班Dancer幫到唔少，個場冇咁吉咁

係咩
我唔係企得好近，睇唔到咁細微

老老實實 big sammy都幫唔少

估唔到mastamic 都玩trap

好有驚喜

儀式開始～！
屬 鼠 牛 虎 兔 龍 蛇 馬 羊 猴 雞 狗 豬 者，百無禁忌～無須迴避～

真係幾正

去咗搵段野嘅意思
原來都幾正面
九幽諸罪魂 身隨香雲旛
定慧青蓮花 上生神永安

自在天堂遊

其實係咪串緊米奇老味

用呢段嚟做電話ringtone

食住個勢
拍mv 拍mv

牛頭馬面扮鳩你

google先知原來真係破地獄咒

睇啲字都知

邊到睇得出

潮流興埋啲古撚靈精怪口味
你班裙腳仔唱撚夠未
玩左咁耐都應該夠皮
乜撚都求撚柒其一班柒頭加埋班柒頭皮
當正自己大國掘起
/
著到鬼五馬六似著緊壽衣
再加上口齒𣎴清又詞不達意

我自己覺得姐

上癮

沖涼聽嚇親我屋企人
以為我撞邪

竟然有人討論
BTW joox聽曬成隻碟
一首I.A.D 差評
其他都唔錯

有無把覺得IAD呢首聽得入耳

好彩屋企人唔知咩黎

準備好棺材山地
萬事俱備淨係爭你

咁講唔係似wildstyle多d咩

好正
但無左現場讀白
屬豬屬牛無須回避果段好正

唔多似講緊米奇，似wildstyle

見到大家講完心郁郁走左去買碟

的確幾正！

我原本都諗住等hires版
但最後都忍唔住買碟

上次流行反擊係比《HATE ME》HIT中買
但今次聽完首NOT AFRAID ,覺得把聲唔入咪, 有好長時間考慮緊
但最後都係決心支持下馬米, 結果有驚喜
雖然唔太識聽HIP HOP, 但聽得出馬米玩好多種類

我做工作人員 首破地獄真心係正

Loop左成個星期
幾時出mv btw

LM睇故

我都唔識聽,不過岩我聽就夠

Wildstyle好似係公敵

係moov 聽過佢有首歌唱得好快

youtube幾時先有人UPLOAD現場版破地獄?
個個都講到好正 又跳舞 好想睇

唔知
錄得幾秒
要專心睇

fire?

呢首都好正

應該唔會講緊米奇老尾啦，首破地獄臨尾好似係米奇老尾啲人rap。

呢首歌真係眼前一亮

佢玩trap 有新鮮感

因為都係trap
不過佢都可玩返人地啲嘢嚟串人嘅

Hate me

係呢首。快過急口令

Rock$tar都正

我係其中一個dancer

洗撚曬腦

有冇片可以重溫

有冇回顧

冇呀
唔知Mastamic會唔會Po返段片出嚟

馬米會出Show
唔記得咩名

thx

破地獄派台
Clean ver
想知點改Clean

乜撚都求撚柒其一班柒頭加埋班柒頭皮當正自己大國崛起
點改

首歌好撚掂

可能成句cut

聽完覺得米奇應該有份喎
dudududu個度係米奇既歌黎

有份rap定有份俾馬米屌？
btw你個名

有份比佢屌

仲未聽過clear version